走飲筒平一蚊會唔會係解決成個環保問題嘅方法

老老實實 大家都知要解決飲筒問題係無咩可能
最大可能只係減少對飲筒嘅需求
平一蚊之後起碼有四分一人唔會要飲筒
咁起碼真係舒緩到個問題 唔係好似依家咁個個屌曬鬼
我知咁即係變相要飲筒就貴一蚊 但我真係諗唔到方法可以唔影響大眾又滿足到班離曬地嘅環保撚

膠係石油嘅副產品
你唔攞嚟整膠咪又係倒落海？
唔通為咗用少啲膠而泵少啲石油？

應該政府收膠袋徵費咁

呢啲先叫企業支持環保

平時係企業以環保之名縮減成本

如果佢真係咁做， 我第一個支持

飲筒加一蚊 好過唔要走一蚊

根本就係 加一蚊 減一蚊又好

只會將個餐加返一蚊

根本就係on9，早兩日食飯，一杯凍飲，走飲筒但係用膠匙羹
有鐵匙羹又唔撚用

利申：覺得應該環保，但反環保撚

飲筒加一蚊都有人撐
我平十倍買一大袋旁身好過

賺少咗不了

唔會, 千奇唔好比人 Spin 左因為錢平貴就可以郁飲筒. 今日平第二日加返你就比佢收貔.

呢 D 係 Sunk Cost 本來就唔應該計, 就好似電費水費租咁. 呢一刻佢走塑下一刻可以用第二 D 理由又減供應或者加價.

走塑 =/= 環保

超級市場膠袋就係好好例子, 佢地一樣用膠袋做其他包裝, 重食埋你膠袋錢. 邊有咁撚戇鳩既事可以出現?

研究取代品啦 懶過鬼咁
唔用飲管 無疑係斬腳趾避沙蟲 飲可樂點唔用飲管呀戇鳩！